癡撚線,老母整b仔雞翼尖

差唔多落左成支酒 我話難食,佢即刻黑面
依家同佢講野唔應我

有酒先好
無酒即係無味＿

會唔會落太多
完全無蒜味又甜

下次自己整 下手好簡單
一粒鐘搞得掂

酒係必須
想食

自己整啦

未食過，其實好食咩...見人食呢啲嘢
個樣覺得好難食同好油好污糟